{
	"staticStrings": {
		"min": "min",
		"s": "s",
		"h": "h"
	},
	"You have Trust Wallet installed, which may be intercepting TronLink requests. To connect via TronLink, temporarily disable Trust Wallet and refresh the page": "트러스트 월렛이 설치되어 있어 TronLink 요청을 가로채고 있을 수 있습니다 TronLink를 통해 연결하려면 일시적으로 트러스트 월렛을 비활성화하고 페이지를 새로고침하세요",
	"Insufficient funds": "자금이 부족합니다",
	"An unexpected error occurred": "예기치 못한 오류가 발생했습니다",
	"User rejected the request": "사용자가 요청을 거부했습니다",
	"This currency or blockchain is not supported": "이 통화 또는 블록체인은 지원되지 않습니다",
	"Contract address not found for token": "토큰에 대한 컨트랙트 주소를 찾을 수 없습니다",
	"Transaction failed": "거래 실패",
	"Disconnect": "연결 끊기",
	"Transaction sent": "거래가 전송되었습니다",
	"Latest payments": "최근 결제 내역",
	"from": "에서",
	"new": "새로운",
	"just now": "방금",
	"ago": "전에",
	"Pay via TronLink / OKX Wallet": "TronLink / OKX Wallet으로 결제",
	"Connect wallet": "지갑 연결",
	"Change language": "언어 변경",
	"Hide": "숨기다",
	"Not installed": "설치되지 않음",
	"Connect": "연결",
	"Installed": "설치됨",
	"Pay": "결제",
	"Connected": "연결됨",
	"Invalid amount": "잘못된 금액",
	"Failed to get wallet address": "지갑 주소를 가져오지 못했습니다",
	"Payment by cryptocurrency": "암호화폐로 결제",
	"Payment by cryptocurrency in": "암호화폐로 결제",
	"All assets": "모든 자산",
	"Select cryptocurrency for payment": "결제용 암호화폐를 선택",
	"Enter cryptocurrency, chain or contract": "암호화폐, 체인 또는 계약 입력",
	"store is disabled": "스토어가 비활성화되었습니다",
	"Approximate deposit time": "대략적인 입금 시간",
	"Passed": "합격",
	"confirmations": "확인들",
	"Hide QR payment": "QR 결제 숨기기",
	"We are waiting for the payment to arrive": "우리는 결제가 도착하기를 기다리고 있습니다",
	"Show QR code for payment": "결제용 QR 코드 표시",
	"Payment status": "결제 상태",
	"Your permanent wallet — funds are credited to it automatically upon receipt": "당신의 영구 지갑에 수령 시 자동으로 자금이 입금됩니다",
	"Sending a payment": "결제 전송 중",
	"Waiting for enrollment": "등록 대기 중",
	"Payment received successfully": "결제가 성공적으로 처리되었습니다",
	"All cryptocurrencies": "모든 암호화폐",
	"No commissions": "수수료 없음",
	"Crypto Processing": "암호화 처리",
	"Accept cryptocurrency on your website without commission and intermediaries": "웹사이트에서 암호화폐를 수수료와 중개인 없이 수락",
	"Copy the permanent address": "영구 주소 복사",
	"Selected chain": "선택된 체인",
	"Contacts": "연락처",
	"More about": "더 알아보기",
	"select-blockchain": {
		"one": "블록체인 선택",
		"two": "블록체인 선택"
	},
	"minutes": "분",
	"Return to the store": "스토어로 돌아가기",
	"An unexpected error occurred. Try logging in later or contact support": "예기치 않은 오류가 발생했습니다. 나중에 로그인하거나 지원팀에 문의하세요",
	"Not found": "찾을 수 없음",
	"Search": "검색",
	"Selected": "선택됨",
	"Success": "성공",
	"Time of enrollment": "등록 시기",
	"Scan the QR code": "QR 코드 스캔",
	"Commission": "커미션",
	"Error": "오류",
	"Helpdesk": "헬프데스크",
	"Hash": "해시",
	"Payment successfully approved": "결제가 성공적으로 승인되었습니다",
	"Receiving and sending cryptocurrency": "암호화폐 받기 및 보내기",
	"This store has been disabled by the administrator. Try to log in later or contact support": "관리자에 의해 이 스토어가 비활성화되었습니다. 나중에 로그인하거나 지원팀에 문의하세요",
	"The higher the commission, the faster the process": "수수료가 높을수록 프로세스가 빨라집니다",
	"Wait for the payment to be confirmed by the network": "네트워크에서 결제가 확인될 때까지 기다립니다",
	"Payment found": "결제됨",
	"For your safety, DV.net blocks suspicious and illegal transactions": "DV.net은 사용자의 안전을 위해 의심스러운 불법 거래를 차단합니다",
	"Scan your DV.net deposit wallet address": "DV.net 입금 지갑 주소를 스캔합니다",
	"Recommended commission": "추천 수수료",
	"Copy the address": "주소 복사",
	"Permanent address": "영구 주소",
	"Continue": "계속하기",
	"Back": "뒤로",
	"Blockchains": "블록체인",
	"Currencies": "통화",
	"Select currency": "통화 선택",
	"Selected currency": "선택한 통화",
	"Payment": "결제",
	"Confirmation": "확인",
	"Ready": "준비",
	"Popular": "인기",
	"Tokens": "토큰",
	"Payment details": "결제 세부 정보",
	"Payment ID": "결제 ID",
	"Site": "사이트",
	"Sum": "합계",
	"Change": "변경",
	"You pay via DV.net": "DV.net을 통해 결제",
	"Accept cryptocurrency on your website without paying intermediaries": "중개자에게 비용을 지불하지 않고 웹사이트에서 암호화폐를 수락하세요",
	"the cheapest way to accept cryptocurrency on your site": "사이트에서 암호화폐를 수락하는 가장 저렴한 방법",
	"While you wait for your payment, check out our amazing merchant for accepting cryptocurrency on your website for free": "결제를 기다리는 동안, 당신의 웹사이트에서 암호화폐를 무료로 수락하는 우리의 멋진 제휴사를 확인해 보세요",
	"No our fees, everything stays on your server": "저희 수수료는 없고 모든 것은 당신의 서버에 남아 있습니다",
	"All wallets are stored on your side": "모든 지갑은 당신 쪽에 저장되어 있습니다",
	"Open Source — all source code is public": "오픈 소스 — 모든 소스 코드는 공개되어 있습니다"
}